出黎做野之後，點先可以識到正常又單身嘅男仔？(9)

繼續入黎9up啦
自問正常又單身留係度吹下水

又真係我1001喎

新人Lm

又扮新人

我1000左

大家都咁中意扮新人

我1001

我都新人lm先

有冇識用3d max既男仔呀

點樣識到正常（靚仔/有錢）又單身既男仔

讀工程 真係得佢一個

女仔我都唔mind 通殺

劉明

佢？

夠竟點識單身又痴身既女朋友

勇者只會識到妖魔鬼怪

這些機會不是我們的

我記得呢個post至少有3-4個人都講自己做工程

做工程要識3d max架咩

留名

Focus巴講緊女定仔

痴身呢啲開頭就覺得正
一齊幾年仲係痴身真係不了

係咪成班都係男黎

女 我意思係係連登撮合到得佢一個

唔識貨！

太痴身真係唔得喎
好快會覺得煩

癡女好啊

想要正常

留個名算了

非常同意 唔識貨！

收工係屋企痴還可以 但開緊工瘋狂痴住真係唔太好

係咪叫我啊

點解呀

我都做工程架！
part time

一個都足夠 你覺得唔夠?

鍾意啲鍾意我鍾意到痴線嘅

正常 係毒左啲

浪花

開工都係扮工

我唔介意你留埋ac pw係度

一星期見一兩次
熱戀一星期兩三次

點解我唔係好明你地講緊咩
夠呀識到浪花就夠啦

其實我都唔明你講緊咩

咁都仲接受到
一星期日日見真係

8兩金樣但好正常專一

無得扮 老細成日行出黎

大家搭錯晒線

哎~ 今日個太陽真係好插眼

咪延續緊上一個post嘅話題囉

日日見好chur

我近排都想學

其實做工程要識D咩野?

日日都傾電話都ok

咩係3d max

一齊幾年仲痴身某程度上代表對方唔夠獨立
世界太細將另一半放太大
最怕呢種女仔
老朋友嘅相處方式先係最正

痴撚線女朋友
又要講我果個女性朋友，話熱戀期日日見先正常
你都一把年紀啦，仲學人扮少女

做下嘢轉個頭就1001
痴撚線

都好chur

大家好 新人留名

我算唔算正常

你好，我係有J巴打

點解可以推得咁快

痂女女係讀工程咩-口-? 我唔知sorry

咁邊算痴身

傾電話不了
反而見面可以
不過睇長短
只係食個飯嘅話每日見到都ok ge

咁就唔係好痴身咋喔

E? 你做邊行?

一個software~

你好
禾系令令絲打

我都係巴打
工作上識唔到異性 慘過西

求識正身又單身既女仔

真痴女

中意痴身 唔等於 唔夠獨立 既~
純粹因為太中意對方

唉

好憎講電話，有試過因為聽唔到對方講乜而比人嬲9，要估對方講咩好慘

個個都求梗

唔係呀
我parttime做admin野炸麻

工作上有同齡女同事但個個都有男朋友

我已經覺得好痴身

中哂箭好痛

岩
我就係咁

熱戀期唔係正常咩

同埋收工返屋企都想有時間做自己嘢
傾乜鬼電話

等我出黎屌打你班毒撚

放心，我對果個女性朋友特別不滿
唔係針對你

同意

熱戀期一定見多啲既

咁多唔正常既人

點搵你入grp

新人留名

考慮下禾

你肯唔肯定自己係正常先?

工程既admin?

好多港女都有公主病

真絲?

咁你都去識番個男朋友

aggrrrr

笑死
點解有呢d topic
香港地男多女小喎
當然你要求有條件因男性，就梗係小

有諗過依個問題 25後重未搵到可能試下新野

啊～～

絲(有j)

牙

我係巴(無J)

lm newbie

巴打幾大

唔係女多男少咩 媽呀我好亂

fit wor

格過劍就走唔番出黎

個限期得番3年
媽啊～好驚

聽朝同你去排期註冊

係呀
但part time
都準備唔做了
實在太忙

我28

計埋賓賓？

思覺象

28歲 做個成熟既男人實吸到好多女

咁男人黎講都還好啦

依家香港係變左男多女少?

有排啦仲後生

男女通殺大把market

諗下好啦

如果個女仔約你代表D咩?

網上係

男人都唔會比人叫中男
做女仔都好快比人叫剩女

好喇要番埋位做野

紅棉路等
不見不散

身高158算唔算正常

過咗

如果男人很操下gym,個樣又唔殘
30歲就會開始有佬味

one to one?

唔夠人

冇腳想搵人陪

一齊耐咗應該清楚大家鍾意點樣嘅相處方式
太中意對方 更加唔應該比對方感受到壓力
你要明白
男人呢種生物大部分都係你越痴佢就越覺得煩
你間中痴下又放生下 反而佢會著緊返你

岩岩上網先睇到，個youtuber講
佢話識個女仔專揀有錢佬
本來收服左個富二代，但知道富二代係錢方面話唔到事
結果轉目標，識左個月入二十萬專業人仕，結埋婚，20萬入面，19萬比條女洗，專業人仕洗得一萬

成功拜金女
難為個專業人仕（我估係醫生？）搵咁多，每月用得一萬，都on99

巴打158?係既考慮下刷首抽

無咁多錢想搵人SHARE

唔好FF咁多
呢啲好平常

紅棉路有燈飾睇

女？

唔計賓賓嘅話一直都係

呢一個你要去問下醫生

佢係搞手
唔夠人會蝕錢

求打個和

我會學下你得閒讚下自己

身邊朋友都有穩定女朋友 有個就結婚，而我連女仔都唔識多個

點解一出去就見到柒頭拖住個靚女

佢開心咪得囉

仲有2年，我就開始有佬味

點解我咁風趣幽默

因為我哋連柒頭都不如

既柒頭就無女

童顏

睇左咁多comment ,已有結論

公平咩??????????????????

我應該40歲都無

暫時唔收人住喇
過多排會再開返
係度傾住先都得 我地仲會係度架

女仔？

減肥，自然有條長腿，著短裙
化濃個妝，帶個具出街
著緊身衫，露對波出黎，無波就抽脂，自然的大波。

咁樣要識個有錢人上岸，容乜易
香港咁鬼多有錢人，又男多女少

好殘忍

行為上咁佢只係將D錢交比老婆管

sick play ching

好串........

揾個148女朋友

麻甩佬?

148?

有冇相

想引我自爆

自貼！

比個sample黎都好

無咁既可能

我唔鍾意長腿 矮妹岩哂我

乖 呵返
我都短腳狗

大把合法蘿莉

比人嫌棄到有心理陰影

148 好少見

咁你講童顏意義何在？

比女仔當姐妹

其實好多
平時街邊望落得10𡃁歲嗰啲分分鐘已經18

153 qq呀

個PO咁快 追唔切

有人話28歲成熟 我話自己童顏成熟唔到姐 咁就要自貼

今日叫好慢啦

個post 推得咁快架？😂

帶岀話題又無下文
抵佢無女

快到 斬下眼就開到9 點追

想睇下嘛

你講身高似10𡃁歲定點先....

大家覺得男女分別要幾高先正常

追乜鬼
直接落場咪得

矮肥7 有我份

已經比之前慷左好多

我都係男人角度去睇

我諗你哋心目中想要嘅男人
都會有自己興趣或者事業要花時間心機落去
而唔係無所事事可以有咁多空間比你痴住

你地真係好得閒 秒回

童顏係樣, 成熟有內在外在之外

身高同個樣
最近公司同事比佢一個fd我睇
得140定再矮啲
個樣10歲小學生咁
但好似已經19定20

我又唔係絲 無謂獻醜

訓醒又新post
精神！

腳又粗

153唔係kg嘛？

好明顯唔係

咁我相信內在唔止28

你講得岩, 但最緊要係唔好嫌我地痴住哂

放飯呀

雖然睇場個同事喺度睇緊劇

人地真係可以叫聲你叔叔

咁靚仔又點叫獻醜

等緊你黎一齊推post呀~

咁既樣都唔會鐘意啦?

不要說了
同埋都不是屬於我啦大把仔溝人哋

重點係唔靚仔呀嘛

lets do this

合法蘿莉why not

lm
20頭 出左黎做野年半 差唔多同曬以前班同學斷曬聯絡

唉 好想學D人著短裙仔....

我腰又粗

未聽過唔靚仔會叫童顏

係IQ

我都想.

死
我都童顏

有幾粗先

咁咪得LO~

成班靚仔

王祖藍

你去撩下人地話想一齊睇

十幾歲後個樣冇變過 仲買到學生餐

你都可以成為其中之一個

咁再約番出黎啦~

我都係有一年想同班同學聚舊就約左佢地食飯
宜家變左年度event了

30......inch

求教授

佢成個阿叔咁喎

唔係好粗渣wo

講左我句對白

平時都會有contact?

不了

我都唔知點解
點教

有啲仲讀緊書 最frd個啲又走曬去國外

有錢有靚老婆既大叔

哪有錢你老母.jpg

平時少contact
差唔多時候就會上水call食飯

不了 太細個

高度153.wo, scale番開好粗

點解我覺得佢成個小學生咁 可能無見佢最近個樣

可以會擦岀火花

着one piece啦

153依個高度剛剛好

你食D咩防腐劑

每個人心入面都有個蘿莉魂

中五中六兩年淨食m記

邊忽小學生
除咗生得矮之外

我個樣成個阿叔咁 但係俾人話笑果時成個細路仔咁

身高小學生 個印象咁就跟一世

其實仲有好多女仔係睇心唔睇金 但係就未必岩你心水姐 到時又到你嫌人樣唔靚 身材唔正 邊有十全十美 只有係慢慢變得更完美

男仔來講唔粗

我以前一個禮拜五餐m記
但都無防腐

睇唔岩......

持續幾耐先

而家幾歲先

我寧願要換做IQ

你係唔係好中意睇蘿莉動畫

鍾意咩style

有冇去做下body check

高峰啫
平均一個禮拜兩三次

然後高度減15.3

廿幾

笑我天真爛漫 好事黎~
好一個反差萌!

唔係
最憎無內容剩係賣肉嘅動畫

咁要努力keep住

咩都比你睇透哂

大學生都係學生

至理名言

grad左啦

抗議呀

24歲表示前排放工排隊,有個問卷姐姐走黎問我係咪學生

d人好mean

只可以話你揀人 人揀你

宜家行返入以前間u都會有人問我申請學生信用卡

sor睇錯廿歲

以前好中意可愛風, 慢慢咁發覺自己carry唔到
依家冇特別中意既style

post grad都係學生

我27做左野幾年都俾人問出黎做野未

I DO

熱血蘿莉排球

舊年有人話我個樣似12歲,4年前入馬會畀人查身分證

liz lisa?

唔好講咁多~ 比張相黎睇下先

成班show off自己靚仔

岩牙

一個人話自己童顏, D巴打立刻扮哂後生樣

有得食飯喇

好似我一句童顏個個 個樣都後生左咁

男人童顏真係好撚慘

咁耐

咁又冇咁公主feel.

呃你地做咩

呢套當時好hit

快D一邊食一邊睇下型巴打 扮後生

我都係

唔係架 會比好多姐姐仔圍住話好可愛想MEET下面豬仔

好多肥婆鍾意着

咁晏呀

有就唔洗上嚟圍爐

童顏同可愛又唔同

都唔係咁講 點解唔可以做返最真實自己？富就富 窮就窮 點解刻意美化自己？係咪一定要將自己講到係威係勢先有人會欣賞你？

一齊扮後生

無人爭奪我 無人關懷是誰 大平賣親和

做返真實自己都要去揀人/比人揀

但我都係老好多

我係肥婆但唔會想出街著成咁

從今日起要食多D M記

都係既~ 搵個同自己志同道合既人

香港女仔話唔睇錢因爲佢地未需要到果步
試下佢地做左人老婆仲會唔會唔睇

其實有啲掛住中學拍拖時期 根本上唔需要咩特別條件 心夠真又有時間係佢身邊就夠 一出到黎做野之後 先發現唔單止人地會睇你有咩條件 自己都會睇人有咩條件 見到有啲中學frd 一gard左無耐 基本上都分晒手咁濟

中學無拍過拖呀屌你

可能佢真係好～童顏呢ha

一黎就話做老婆咁高難度，做到女朋友先啦

好飽
好味

我想增肥

做朋友先啦

我只想講
女人結婚前講feel
婚後就呻當初唔揀個有錢
之後就叫個女揀個有錢男人
果女就上連登開post話老母唔鐘意佢男友
無限loop

簡個時就已經要match到做老婆既條件? 唔可以一齊進步?

我有D親戚真係咁, 但有D唔係..

我想減肥
啱啱食咗成個星洲炒米好有罪惡感

174 ,60KG係咪算重

今晚去攸下運動

唔係

特別係財政有問題嘅家庭
成日拎嚟講勁煩

唔算呱
大家理想唔同

我完全冇做運動，日日食零食，一年前我得51今年已經60

咁都係60KG 姐.

出左黎做野 聽過好多既故事 年幾大既又有 廿幾歲又有 其實大部分女人唔係講你有無錢 係講你點樣用啲錢 都好多人都係因為自己有啲不良嗜好 戒唔到各樣感情先出現好多問題 有個frd月月清 仲成日問人借錢開支 要養車租樓養寵物 但佢無不良嗜好 大部分都係為佢另一半 為佢家庭 為佢啲寵物負責任 但佢另一半都無因為咁離開佢 有咩仲一齊解決 同 捱苦 一齊就十年 好想睇佢地結婚

我食極唔肥

我之前做office工
半年重10磅
之後唔敢再磅但肥咗兩個碼

好正常喎

你幾歲

你覺得呢

返緊學都難識異性

未過25就放長雙眼睇你過幾年仲會唔會仲咁口響

今年20

咁後生

但依家重係讀進中三野，見住我以前既fd都個個去曬大學，HD，IVE，我重好似碌撚咁係度讀

要令你失望了

日後 盡量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

20讀中3野 姐係點？昏迷左幾年?

重讀中3?

本來可以同班fd一樣今年讀HD，但因為屋企有d事，前年退咗學，今年先話讀返個DVE接上去HD既科目

食屎啦你.jpg

我都係22歲先讀high-dip , 之前就搵錢自己賺學費

點解唔直接讀FD?

咩黎？

foundation dip

女朋友食左咩呀

基本文憑, 夠中3學歷就可以讀

痴 推得咁快

我睇住我班老死變肥
但自己就肥唔到

但你個個唔係要F6先可以讀咩，我得中三學歷咋

係咪VTC既野黎？

加油啦巴打

姐係你中六quit左冇畢業？

似你咩

以前成績唔多好，中三轉去VTC邊做野邊讀，點撚知個計劃根本就係老點我地，人工少做野多，重要比人屌受氣

真係架屌

所以咪屌你囉

都係學店黎

留名 女同事個個好正但都唔係單身

銀行好多錢

好過連女同事都唔正

單身都追唔到

好過連女同事都冇

有正嘅女同事都好丫

上一份工全部大媽

起碼有得望

轉左工有冇女同事？

+1 無女同事

我公司全部C9

出offer
都未返

i know that feel

我19歲識投資
24歲買埋樓
咪又冇女
根本女人鐘意壞男人
港女要揀你前題唔可以悶

上去見工冇scan?

養唔養狗

好無樂趣

元氣

汪汪汪汪

慢左好多了

我都好想食壽司

頂你

呢個真

office 好大
一入去基本上直接lead你去interview room冇咩scan到

好味呀

其實元氣有咩咁吸引 我以前做過廚房 d野好多都急涷返黎唔新鮮

唔好講出黎

岩岩食完呀

新人留名

痴線你地又咁快 我放棄左追

一野打沉幾個

認真就算唔係做過廚房 食多一兩次都食得出d野唔新鮮都唔會再去食 下午茶幾十蚊就另計
要揀連鎖店食我寧願食板長
利申：成日自己一個去板長食三四百蚊

翻黎推POST

想扣喉

下午茶姐
食左50蚊

一做野就追唔切

又唔洗 唔新鮮又唔係話唔食得

考完個內部測驗番黎又多左幾頁

我成日玩手機game做完每日任返黎就變左新post

板長仲難食喎

元氣呢個價已經無敵
同埋全港刺身都急凍㗎啦
唔急凍點運嚟香港

鍾意壞男人呢下真係無錯，痴線真係男人唔壞女人唔愛！

係無時間同精力去追女仔

自己覺得好食就ok喇

都有嘅
但真係要食到好高級嗰啲
真係好大分別

唔係掛 可能人人口味唔同啦
Btw我指佢急涷係 張單要做但係佢冇既時候 係即刻響櫃拎出黎啤水涷冰冰咁俾你

識過嗰女仔 佢前度俾個綠帽佢帶 之後分手佢同左另一個男仔一齊年幾兩年 最後佢竟然同返比綠帽佢帶嗰個男仔復合

壞男人又然

又係呢啲

唔一早喺就嚟無嗰陣拎岀嚟解定凍先係個廚房本身問題啫未必間間都係咁

同埋去呢啲我剩係食平同大路嘢

咁都得

如果同左其他人一齊好心就咪同返ex啦
咪姐係話比佢知呢年幾2年個心都係無佢

Player係識玩心理遊戲，識得揣摩捉緊d女仔既弱點去打心理戰，利用同情心，花言巧語 ，哄哄騙騙咁。 久而久之對player產生依賴

呢種情況類似斯德哥爾摩症個種，被綁匪標參，比人救返出來係幫返個綁匪

但個分別係個被心靈監禁左，離不開個賤男 個心囉囉攣唔舒服

但做實事既男人唔得閒玩呢種愛情遊戲
一來有自己既做野 二來做唔出呢d事情

利申：經歷過同樣情況 但唔係愛情個方面

頭先喺隔離post見到一句話[男仔純品?乖? 係因為你冇本事搞女人啫!你估你有能力唔去滾?!]
既然男人都中意滾,點解唔揀個靚仔既?

因為靚仔比唔靚仔更加有能力去滾

公平咩
比人玩完之後話冇好男人
根本就睇唔上眼

已睇化

呢句我覺得同啲雞蟲話邊有男人唔叫雞一樣
唔叫雞就屈人唔係男人一樣

其實點解係男人就鍾意滾?

不過呢啲始終係兩個人嘅事 實有啲問題先會咁樣 感情上嘅嘢冇得話晒一方 派帽個個都可能因為對方某啲野先借會咁 雖然係衰左啲

兩個人可以走埋一齊其實真係好有緣

我個fd知道我今日生日，重send條141網比我

但其實最重要係有緣得黎唔係無份

agger player 俾人優勝就係有時間
實事男返工收工都忙到pk

又要上進
又要唔悶

去滾的話有錢就得喇

其實根本係風氣問題
咸野J圖四圍sd
正如一班男人一齊唔講下女/性就當你異類咁
其實同吸煙一樣 好多都伙朋輩/社會影響

舊時連婚前性行為都唔多
而家就拍拖就講到一定要啪啪啪 唔啪拍黎做咩咁

咁先係好男人(好似係)

又要大把時間陪佢氹佢比驚喜佢

唔應該話滾嘅
但靚仔自然多女埋身
無論有無拍拖都好
一次把持唔住已經岀事

呢個男人肯定係魔術師

準備收工

新人

又有絲打

得電視/電影入面先有呢啲人
個個都唔使返工/每日做得3個鐘野咁

高妹你好

咁點解我唔煙唔酒唔嫖唔賭唔毒都冇女仔肯行埋我度，係咪真係你的樣子如果，你的緣份也必如何

錢多事少離家近
位高權重責任輕

係

咪咁啦

講事實姐

我都唔煙唔酒唔嫖唔賭 但其實唔代表啲咩野

其實樣唔係真係咁重要
你係街都會見到d肥婆/毒撚有另一半
係你既言行最影響

毒係代表吸毒

我自問都係個少講粗口既地盤佬

同意
推下post先

有啲巴絲我唔識添 say個hi
夜晚應該會熱鬧啲

所以都幾欣賞唔啪既男仔
好似係真愛咁

大家收工應該就會熱鬧啲

但真愛都係會啪架喎
我會覺得唔啪只能夠話佢係好仔 但都唔一定係真愛

sad but true

新人來留名

蛙哥
張西係咪已經消失左

佢今晚11點就會出現

真愛呀 到底你係邊呀

新人 同上面巴打一樣呢兩日生日

你好了解佢呀

生日快樂

就好似你個名咁

講定生日快樂先

又要講又要派膠
不過都多謝

Thx

乜多數男仔都鍾意痴身嘅女仔咖咩

所以其實應該要好好珍惜

尊重女方意願先決定啪唔啪先係好

唔鐘意

咁我相信都好多人唔吸毒既...
仲以為你講毒丁嗰種毒

有幾個擦身而過之後真係感受好深

秘密關係

我以為你講緊個個係我

點睇撈監房可以撈到唔講粗口

但你份人悶

多謝你欣賞我

煙酒嫖賭毒稱之為5毒

真愛點解唔可以忍到結婚先?
當然女方佢自己需要就另計

好勁
我識人都可以 收放自如乃最高境界

可能係呢度呢

因為人真係有生理需要 忍住唔好
男人老左會ca prostate

無有錯
聽過唔少賤人用分手逼個女同佢啪
但最後都係分

屌咁都開到9

巴打撈監房 第見到我喺度，唔巧打禾

多謝讚賞

咁唔係正常做法咩 冇理由逼人啪

唔通

多唔多人係公司搵另一半

如果佢為左個女仔唔想啪而唔啪都幾好

生日快樂呀

我覺得唔係咁好
同公司做嘢壓力更大

咁呢層當然
強人所難

係香港呢個社會一份工做得幾耐

可以好耐

是旦啦 有合眼緣咪試下

係怕散左/嘈交煩

又要係度叫春話識唔到女
有女又要驚呢樣果樣
同埋唔一定受你溝

你見識過同事拍拖出事
你就未必咁諗

呢d都聽唔少 好憎呢d人 影衰哂

係 嘈少一句, 愛多一秒

我中意

因為個問題唔係唔煙唔酒唔嫖唔賭到

好過做單身狗
我公司都有幾個同事拍拖
都無乜奇別

係度食唔好係度痾
同同事拍拖都唔好揀同team/department
如果唔係出事個時
真係連份工都有機會不保

痴身可以
太痴身就不可以 我都有自己興趣

因人而異
我反而越痴身覺得越好
好過成日消失唔知去左邊

鍾意既話 就會鍾意埋佢既痴身/唔痴身

又要召喚痴女

你冇野做架咩 成日消失左咁你等佢成日呀

成日痴埋一齊

同公司真係唔得呀

痴身唔等於唔做野
可以一齊做唔同野

公司好多女，但唔想搞同事
但公司以外無地方識人

如果女同事倒追你呢

介紹黎識下

咁我又唔係咁睇
人人都有自由戀愛權利㗎啦
唔好過份到太過公私不分咪ok

一齊去見工

介紹黎識

好多都有仔就真
同埋因為多女，平時啲傾計話題幾爆下
溝唔落㗎

會有幾爆

對話好多粗回，講女人話題，講sex等等

爆我啱

都係講姐又唔係約

好正常啫
我自己同fd都會咁啦

可能我唔啱呢種烈女type
做同事or朋友都後嘅

同埋好似樓上咁講，溝完有乜事好難面對

同fd呀嘛，公司有男人

如果真係好鍾意
叫佢辭職我養佢

叫人轉工

唔係應該係你辭職佢養你

y not both
一齊辭 咬老綜

劉明繼續單身

我唔鍾意咬老軟

唔好住先，絲打你地認為咩係正常單身嘅男仔先，需具備咩條件？

養埋佢喎

個個喺另一邊傾計

肉地妹呢

兩邊都好靜

嚇走左

呢度好似靜哂咁

收工了 可唔可以有一日唔洗ot

香港返工要OT是常識吧

你都好識講野WO 遲D睇下有冇機會交個朋友

所以日日ot

返工早到，ot 係bonus

[black]首先啦，正常一個25歲既男仔起碼有50萬儲蓄架啦，如果唔係連我d包包都保養得唔好，我個鮑鮑又點會保養的好？而且正常黎講呢，你唔需要有個物業，但你個家庭呢，就一定要有咯，唔係到時結婚黎接我，要我去酒店？咁醜既野我係唔會應承架咯，而且啊，一個正常既男仔到25歲都冇2萬5人工，以後點結婚生BB啊，奶粉錢都唔夠的話，你唔係旨意要我用我既營養去餵個B啊，咁樣對我身體傷害好大架咯，如果連以上條件都冇，我真係諗唔到我地會有將來咯[/black]

仆你街black唔到既，死啦準備比人打

放假個日

+1

係唔係有人咁同你講過?

腦細都可能打黎煩你

oh no

Block 9 佢 大佬我都要放假架咁樣同佢講

我都係
Btw 雙子巨蟹好極端喎

以上條件我得一個符合

點解既?

支持

一個大癲大肺
一個可以全日靜音

雙子係百變架 捉佢唔到

星座真係唔識

你都識星座既野?

最憎雙子

呢度咁小人

好想死
每日既時間都係做嘢

星座都係參考下

放假有時都要做嘢

食飯呀大哥

我又蒲頭啦

真係咁痴線

只係皮毛
我上一個ex係雙子
再上一個係巨蟹
所以會比較了解姐

雙子真係雙面人黎
有時好好
但又會突然黎料

係呀 好唔開心

鍾意邊個星座咁

有冇諗過轉工呀

轉工會唔會好d?

好似精神分裂

轉完都差唔多

有 但是唔知做咩

你返咩

巨蟹好好多..

咩工咁得人驚

巨蟹唔錯呀

不如問點樣識到又單身又正常既女仔

真係好似

絲打番邊行?

都係跟下客嗰啲
一有urgent嘢就要即跟

HI 生日快樂

咁你中意邊個多D

mkt都冇咁chur星期六日返工

就係識唔到

香港地，女仔要識男仔好易 相反就好難

幼教

我唔覺得lor

幼教都咁辛苦

好辛苦

點辛苦法

教師都係辛苦
又教材又呢樣嗰樣
好似仲要處理學生問題
家長又會嘈

咁我覺得係囉
但你點解唔覺得?

類似啦
無限行政 文件做

因為我識唔到男朋友lor

我fd好少少做中學
不過都好多野做

你係做邊行?

曾經有機會有老師，但見識過之後就不了

又要處理sen,曾經見住個學生想跳樓，其他學生wfc
好彩我即刻蚊住佢，成間學校都痴撚線

日日對住D小朋友會唔會自己都好想有

我學校都痴線哈哈哈

呢個問題等我有男朋友再諗

日日對住啲小朋友會唔會好開心 見到佢哋天真無邪嘅樣

你做老師?

依家D人真係好冷漠架
一D係自己都未搞得好, 一D係話知你, 一D係唔想惹麻煩咁...仲有其他

真係以前年代既人比較會互相互利, 幫下手交個朋友

呢度咁多個巴打總有一個啱你嘅 除咗我之外

有開心又唔開心
但是多激氣既時候

依家 算啦
自求多福

佢哋做咗啲咩令你咁激氣

哈哈 我日日追post追得好辛苦

曵呀 調皮呀

係咪有好多課前資料要準備

小朋友有時會好唔聽話
真係睇屋企有冇教

做過學校TA,同d教師關係幾好，而且少人識電腦network,主住話叫我讀教師牌，會留個教師位比我

唔一定格硬追post既

咁又係特別父母嘅身教好重要

其實間中睇到乜野就應乜

呢兩個ex我鍾意雙子嗰個多啲

向呢度識

mismatch姐 時候未到姐

拿 比個機會你聽晚出黎一齊食個飯

主動出擊
點跟

就快架啦

有時我都係咁

係呀

家長真係好緊要
係學校做好冇用
返到屋企家長唔教就GG

我想知講緊咩話題呀嘛

見到岩先講

有時候父母係其次，如果同埋爺爺嫲嫲住，要全部人都要正常先得

我一直都歡迎大家都我做朋友的
男女不拘

哇 隔離post有人想自殺

多謝你肯花時間黎追post同我地傾計

野生的毒氣雙子出現了!
決定係你啦 巨鉗蟹!

但係你reject左?

點解你地可以有咁多個ex

香港做教育真心辛苦
而家仲要應付大量怪獸家長

得2個咋

Reject左lu,太多因素
重點唔想誤人子弟，自問自己唔識教人，唔夾硬黎
但有d 呀sir本身都係A仔黎，自己都搞唔掂，教學生又教到不知所謂

等我去安慰下佢先

點為止正常男仔？

下
邊度？
點解

仲要D家長既要求日日新鮮日日甘

追完 好似無事了

少條頭髮都入你數
嘈到癲

仲要全部都係奇怪要求

食完飯沖完涼又準備訓啦

以前會11點幾whatsapp
都唔知覆唔覆
老師唔洗休息呀！

啲小朋友夠chur啦
今日先同同事傾完
話原來而家入小學啲小朋友既profo係要20頁slides.....

D家長好多時覺得交哂比學校教就算.
但冇諗過學校唔教品德, 良知 呢D野

講緊基本要20頁
聽到咁chur 真係重新諗下要唔要生小朋友

唔好覆,你覆得1次就要第2次

真係去外國仲好...........

差唔多啦
宜家真係好可怕

呀miss ben chan呀~~我想問呢 我個女呀~~
點解佢返到屋企就無啦啦打咗個乞痴既?
係咪你開冷氣太 凍親佢呀?
唔得呀! 我要port seven你呀~~

我睇情況啦
好緊要就會覆
但是真係好辛苦

chur到

賣命！

我又忙到冇追一日
由7變9
完全跟唔上

咁男仔又點先可以識到正常又單身嘅女仔

我老闆個女整得15頁 比人話唔夠 唔好浪費時間in

真係跟唔到
唔係講笑

依家d小朋友都好辛苦

扮訓唔覆喇梗係

痴線.....咁都得......離哂譜...
多就等於好咩-.-

推慢啲啦以後

因為之前d人做壞曬
有時好難唔覆

唔使刻意跟
直接插咀is ok

但一覆就分分鐘有排唔使訓

快到唔識點搭嗲

我公司啲同事向個b未出世前就已經報定名

係呀 好煩所以

我想問老師係咪一定要俾私人電話個家長架

新人 呢度嘅年齡層分布係點
感覺LIHKG嘅巴絲都比較細個

就返大家
想個個都有被重視既感覺

覆係人情，唔覆係道理
老師唔係是必要係私人時間做公事，老師都要休息

呢個post都有啲大個少少 返緊工既巴絲

我好老

阻人私人時間真係幾無品

我地呢間做開係咁
但是我覺得唔應該俾

d家長以為老師on call 24

91絲 被分手
可能就係我太痴身

梗係唔應該
老師都係人
都要有私人空間同時間
如果可以
我連老闆都唔想俾自己電話佢
收咗工都叫我做嘢

香港唔知點解就係咁白癡

有老有嫩

波多野結衣都被分手

舊既唔去 新既唔黎

細老今日20

不要這樣

開兩部電話 一部私人 一部公事用

岩

香港地打工=奴隸

有冇問咩原因?

我有
不過都係公司俾我

好想搵個佔有欲強而又重感情嘅女仔

就嚟中女先搞啲咁既野

未必既

好少人會咁講..........

M底

本來好地地 佢突然話性格不合

咁快就算係中女？

Me

play鳩你

差唔多架啦 細我一年

無追開post，想請問下討論到第9個post你地有無咩結論或者方法建議？

拍咗差不多兩年 唔會係玩我掛？

有, 但要交左學費先

緊係有 仲幫咗好多人tim

仲有男仔會鐘意佔有欲強而又重感情嘅女仔咩

我係巴

希望有幫到佢地啦.....

你太大個

設計狗
本身識少少但唔勁

咁正？咁我追下post先

一定有...

好掛住個ex
明明仲有感覺，最後都係要分開，點解呀

Product?

室內設計

有另一個炸掛。。

首先唔好同巴打入混浴

至少還有我

唔咁講邊吸引到你既注意力
你話唔想男朋友太痴身就會話鍾意自由少少既

其實係睇人夾人架咋
係鍾意你既 你點樣都會鍾意你同接受到你

呢啲先吸引

90巴表示: 咁我應該都就黎俾人叫中坑

有無好既設計師介紹

我已經是呀叔

我都係. 你2018 grad?

我師傅

重感情呢個point 已經贏左

咁啱既 你係巴 我又係巴 不如我地....

無錯

我都係fg
比人當狗咁撚

咁我係老女人啦

介紹

你都係做室內設計?

笑甚麼 大家也是中坑

呀叔你幾大
我唔得閒追post

唉. 我仲未番工

唔係，兼職裝修佬

我係嬸嬸

哈比婆婆

其實我都好想知多D裝修既野......學校唔會教呢D....

你係HKDI?

大你2年

我都唔知有咩好講，我都係跟住做，學徒仔一個

唉
我而家要返公司

千祈唔好咁快番
果陣有幾間都請
諗住做細公司會好d
點知個腦細西到仆街
仲要揾個男仔識下都冇
早知做間大嘅

90後？

下-口-......聽日係唔係唔洗番工先XD?

點解

成日都聽人講男人奔三market先開始
你覺唔覺

梗係要

到有正常既男人 你地班女又話變了

其實大間 分分鍾仲西
香港既公司大部分做得愈大 係愈刻薄員工

E....我in個間都係細公司....(只計design dept)
不過好多後生男仔. 睇落細過我.......我24
做大間可能多年紀大既

巴打有無拆

屋企部電腦突然login唔到公司server
有嘢要做

28 都已經開始啦 正~~~~~~

拆咩？

未係好覺
可能因為只係開始咗幾個月

折，打錯

唉見d friend去感d大間好似做得好開心咁
仲要個個準時收工

價錢不是我開@-@

我連男仔呢個物體都見唔到

我差唔多正啦

變咩先

準時收工? 唔會好忙咩 可能你D FD 工作能力高

咁佢地好彩呀
我之前有個fd喺大既工程公司做都好好

大公司仲要唔西 唔多架

係唔係有, 但不在你既視野範圍內

話心淡 點解

見你咁慘 我唯有犧牲下我自己比你見下啦

我就忙到仆街
佢間應該係難得好公司嚟
冇人ot

你係咪溝人果陣同溝到唔同樣
用個人地想要嘅樣溝人
溝到手又做返自己啊

又唔係喎 不嬲做自己 但係追果陣實熱情啲架啦 無可避免

佢同你嘅性格係點㗎？

有咩咁正

我間公司係喺office做野見到嘅人一隻手都數得哂

我訓啦 得閒再傾

而家好似好多工程公司都唔差

巴打平時一定溝死女

得閒再傾
工作加油

好難識人，交友APPS又ON9，讀書工作環境都無女

我工作環境都係

佢好無安全感 好多野諗 算靜果啲

我都係比較內斂 可能初戀 無適合表達自己

有d會做到一半就唔做，收你訂金都賺到笑

我都想自己忙到PK, 最好令我冇時間諗起EX

因為落得太多淚水 所以淡哂

咁你仲唔去氹返人

男人味 成熟既思想, 說話談吐好

你請緊既淨係design team?

唉 我地從來唔鬧交

咁都比你發現咗
所以啲女死哂

Good night 啦

好難搞 唯有試下FD搭FD

哩d唔多關年紀事

冷靜期緊 唔想煩佢 死纏爛打咁

錯啦 幾忙都好 都會諗起佢

我咁忙都仲會諗起

唉

我之前都係 無鬧過交

你office hour ? to ?

咪係囉 睇下網上既我幾咁膠

好突然 仲plan好左好多野

有D人好怕鬧交........但有點鬧下再好番反而感情仲好

全公司
design team計埋腦組先得3個
痴撚線

下-口- 痴線.......新公司黎?

啲錢比哂你啦 不要再說了

正常係9-6
但我冇準時過

巴打覺得係咪收皮多

唔算新
都有5年
人就得2個做
但on going嘅project起碼5,6個

食屎啦你

聽落似中小型公司

尊重

公司啲design成日OT
真心想知佢地點拍拖

91就叫中女？

我只係食靚女啲屎架咋
但靚女唔屙屎 所以無得食

但咁樣應該好多野可以學下呀~
咁都好呀 你都要落site架啦. 都會接觸到唔同男仔, 年輕壯男

拍到都分啦

................. 咪住先, 係細定大project

30歲就叫婆婆 好似係
因為女人青春有限

以前公司d design成條team 十幾人都係9點幾先走

咁男人咪好著數

無自己人生？

team mate 之間好strong
對外唔知

男人愈大愈升值

聽落好慘

全部結哂婚嫁啦

說話談吐好係因為出黎做嘢有返啲年資
見盡人情世故
適當時候要潤飾下啲用字先會咁
男人味? 地盤佬汗臭味就有

落site都係得呀叔

但正常男仔都比人mark實啦

有大有細
大嘅有香港嘅連鎖經營嘅
名就唔講

你知道嗎? 有時汗味可以吸引異性

啱啊 就算佢地分左手都大把market
女人一到30分手就變剩女

我同事話之前試過幾日冇番屋企

相反咁啲男仔都會諗正常女仔都俾人mark實啦

咁你咪做到嘔 .......... 間公司你咁都入去做, 有咩好

你黎緊洗唔洗

點先係唔正常

係咪好多女人唔介意男朋友大好多

見工比佢呃左
上網又揾唔到佢d野以為好細
唉

人地話大把30喎，你受唔受 ？

諗住要我就唔做
得果萬幾蚊想賣命咩

其實最好差唔多年紀

嘜原來design咁低人工

我認同人係靠味道去搵另一半
所以我唔鍾意啲香水味同古龍水味

咁咪矛盾。你話男人30大把market，如何要差唔多年紀，從何而來？

純天然？

...............絲打...........
加油......下次搵工唔好搵上網睇唔到資料既. 大伏黎.

不過我諗你要做咁多野, 佢人工都唔會比少你, 唔係點留人.

聽到好型咁其實類一樣

黎緊個份我得10K -.-

岩聽

最好男朋友大過自己 但唔好大好多
但就算大好多都好 都好過姐弟戀

上次派卡俾我嗰女仔揀個大佢10年嘅男人都唔揀我

我鍾意啲大過我

其實好多都做到成隻 咁.......唉....

香港唔值錢 sad

fg乜都唔識
其實而家都心郁郁想走
人工普通價位唔係高

應承左做？

香港都唔係design嘅
人要乜你米畫乜

繪圖員

我覺得應該收皮了
救到今次都KEEP唔得耐
我同EX都係咁
大家一開始講好左邊個講分手先都好
唔好挽留

所以男人著數啲。女人好難姐弟

對方咩人？醫生？律師？

同事
position一樣

萬般皆是命

半點不由人

算唔算叫女人30前著數
男人30後著數
男同女60後都唔著數

想問問各位大姐姐們，你地以前識男朋友係以咩為目標／標準

唉.....對生活有點灰, 想做呀...
我個時send CV 比其他公司, 寫expected salary 13000, 冇消息.
可能覺得我portfolio 唔好.

我都想

「上進心」

係 個設計唔會有自己既靈魂

條女諗拍多兩三年，大個十年果個都有機會同佢結婚。你兩三年後重係事業博殺期，鬼會同佢結婚咩。

其實你係存摺唔夠厚

異味癖

呢個數不如再搵下先喇

我成日都無得返屋企
4日夜是常識

「 」？？？

市道唔好呀 .....我又手緊.....

其實應該係遇到啱既時候 年齡呢個難關唔係咩野大問題

just feeling

差唔多又爆post

PT LA
講真 10K狗都唔做
做爛個市

CV唔好寫expected salary落去
見多幾份先啦
我果陣send左都見左幾多份
睇下portfolio幫唔幫到你

「」=錢咁解

再唔係做住另一行 pt 自己鐘意做果樣野lo
清潔工/保安 都有8500 幾埋d OT 利是
分分鐘多過你

巴打都係做設計？

可能係啦
又係公屋 vs 私樓

只求對我好同高過我
但好似都好難咁

手緊就無辦法
馬死落地行

搏殺期對收成期實輸

係咪你自己唔俾機會人咋

應該唔難喎

唔係呀 雖然我好有設計天份
但呢份才華版香港既教育制度淹沒咗 十分可惜

咁咪揀晒壞男人

手緊做住其他先？
開左呢個頭遲d會唔會好難揾高d

講得出黎緊係入門條件
大把隱藏條件一定

點知你身高190

好定義太廣啦......
你expect 佢對你既好
同佢認為對你既好
9成8都唔一樣

做其他如果太耐好難搵返本行架
輸經驗一樣死

愈簡單愈難揾

可能哩度d姐姐冇咁膚淺呢

正常單身狗一號報到

做一百件錯事 做一件好事 佢會被視為浪子回頭變咗好人
做一百件好事 做一件壞事 佢會被視為已經變質成為壞人

仲有對方太好 對方係會唔珍惜 呢點真係好得人驚

有錢同靚仔

隱藏任務
要買返本攻略先得架啵

好撚中啊青

人地對我好少少我就好易鍾意佢
但我鍾意嘅又唔鍾意我

當興趣變成工作 就再無樂趣

所以我地應該感激香港既教育制度

我細細個都好鐘意畫d 空內設計圖

二號

唔怪得壞男人咁搶手

我d friend個個都話我ex唔靚仔

你幾高

係。成串

各花入各眼

點先叫正常嘅男仔？

我會好好對你 考慮下我

情人眼裡出西施

真係冇啦

這個世界最壞罪名 叫太易動情🎼

A0係咪可以出返去先

考慮下我

我而家先知對佢太好 原來會比到壓力佢
因為佢唔知點回報我 但其實佢開心既笑容已經係最好既回答

佢要求要有.....
有好多話去出trip去內地, 我屋企人唔比我番呢D.
同埋我英文又唔係好

咁如果果一百件好事係小事，例如果d 咩送禮物 關懷 愛護 接送 愛屋及烏。但壞事係收埋個sp 咁果一百件事都好難抵過一件壞事

厭者眼裡是東施

你夠唔夠高先

一齊圍爐取暖

要幾高

我都覺好可惜

英文唔好有d麻煩
大公司睇呢d

仲有唔夠兩年就轉職做魔法師

又爆....

我都要番大陸落site

我諗住睇下點先. 自問唔係冇心向呢行發展.
不過覺得自己實力真係唔好...想儲下exp.

識揀一定揀唔靚仔
唔靚仔會愈睇愈順眼
靚仔會愈睇愈覺得佢平凡

利申:唔靚仔 (所以先咁講)

再開再開

我172

冇心發展其實唔好曬時間好wor

高過

月滿則缺......
對對方太好，其實都係感情勒索之一
好到對方內疚......

我都遇過對佢好對方唔珍惜，所以帶眼識人，同止蝕好重要

我153

如果有鐘意既男仔 點樣可以冇咁明顯咁溝佢

175路過

估到係高妹

我話~ 唔係冇心發展

滿分啦